有無人都好少玩IG？

開完個AC，都差唔多三年無玩
但成日都會有通知彈出，
仲見到身邊朋友每日都有出Story/ Post

有無人都一樣無咩玩IG?

睇女睇下人砌模型，自己唔會開post

連登仔個個話拒絕用Facebook但轉個頭用IG㗎
點會少人玩呢

好少開因為好多廣告好討厭

我連acc都無
老野無玩

連Facebook都想del撚埋佢

del撚咗

樣衰學咩人玩？

開都未開過

老了

以前好少玩
依家成日用

當係記錄生活咁

你好毒